召喚重有玩CS GO嘅巴打

忙返工返夜校一陣冇玩,而家D戰友幾乎冇曬
有冇鐘意玩D2嘅巴打有興趣一齊玩
Steam :

利申：NOVA

MM曬鳩氣啦

利申：Silver

而家ok?mm 前老鷹 好耐冇打

返工今晚打？

前老鷹老玩家

我以前都係，但太耐冇玩，唔敢同人講

silver仔

加我一齊玩？
夠5人都可以開波

加我一齊玩？

放工加

好

老了，雙ak跌返落Nova

一齊升返上去

係咪Carry 我先

我求Carry就真

夜啲加，平時幾點玩

我而家得1，5夜晚6點後先得閒
2，3，4要返夜校，11點後都可以

係英國
LEM跌到MGE

Ok ，我平時8點後但今晚冇咁早玩

留名
新開ac 十場開牌ak 多外掛到仆街
正身就上到ak 好多仆街累街坊hea玩

轉左免費冇計，外掛多，啲人亂咁黎

我反而近排冇乜點遇到外掛

睇運，試過連續三場都有，一係成日都冇

除咗外掛，仲多咗好多人搞事所以贏唔到

岩岩開咗個TG group
有興趣一齊玩嘅巴絲可以入黎

係呀，4個收步，一個係咁跳

基本上打三場已經知隊友咩料
有啲真係廢到六場都0kill
我會放棄hea玩算

我都試過就final 先發力 15-3打到16-8/9
仆街到13-2個時差啲比人踢 但之後一場一打四再拆c4
成班無聲出
有次eco round 一打五拎ace再拆c4 真係出撚哂汗

我試過發夢到change sides先發力
冇手感成隻BOT 咁

今晚19:30打Rank, D2場
小弟NOVA
有興趣嘅兄弟入TG group

目前TG group有10人以上，有興趣嘅巴打歡迎加入

垃圾game
而家CSO2都好過佢

ON9

可唔可以一齊玩
利申: 新手 好廢

之前打到3星
跟住好耐冇打就翻銀

依加mm真係亂玩算打faceit仲好

當然，入TG傾

未打過faceit

入TG grouo傾

要轉平台5e/faceit

silver 仔受唔受

外國d人鳩唔鳩
應該好過濕鳩大陸狗

大陸狗round round force buy

還可以啦，俄仔土耳其仔多囉。唔講英文

輕輕一推 主玩5e多 MM都ok

加我

重有興趣嘅巴絲打快入Tg群

目前有近30人啦

岩岩入左

最新狀況，tg group已經近40人
有興趣嘅巴打快進Group
目前入邊NOVA為多數

得閒會開場練槍或群內巴打自己5打5

++輕鬆打

10幾年前打過CS
近排砌左新機諗住打下機
最尾都係淨係打CSGO

廢到唔夠膽打competitive 累人

唔打competitive唔會勁
再唔係睇下比賽學下人地點打先

有沒一星至AK 的朋友? 想找人打CSGO

入group 應該有

大把

各位巴打，我地嘅TG group
幾日內已經有50位兄弟加入
無論你咩Rank,入咗嚟先講

多到嚇親你

繼續搵人加
目前TG群已經有60位以上嘅巴打

借個位問問

個matchmaking係跟咩嚟分區？
唔想聽普通話有冇得轉？

之前有個program 比你選server 再 start queue
上年update 左之後用唔到

叫 MM server picker

仲玩MM未比外掛屌夠?

成班變態勁到

小弟已經比巴打由GNM Carry上MGE

有無人玩B5?

Faceit呢？

有人用，不過多數用5e ，mm

Mm就算啦

我係上嚟睇下有冇巴打一齊玩faceit

周不時排到啲錯區既仆街百幾二百ping人都殺唔到，開波打少2個

做咩唔玩faceit 5E 冇外掛128tick
mm 上到咁上下真係得外掛狗

faceit 亞洲多唔多人玩?
成日見D人玩5E 但係唔係好想同大陸人玩同講普通話

faceit 就會同d 東南亞打 唔多講野
5E d 人就會講多d野不過就普通話
2個platform 都多人玩

faceit lv 10 個D 姐係相對mm 咩rank, 定勁一個double?
我玩MM O係 mge- dmg 到

lv10 應該mm 冇rank 相對到
faceit 喺亞洲冇fplc qualifier 個Asian pro league 又係冇人打 幾日先有一場 係得5EPL 係會日日有得打
如果長遠你係想打到去最top 就5E

如果主要for fun 就faceit 你當GE 應該LV6 7??

5E都有掛 試過REPORT完隔三幾日收到EMAIL話BAN左條友用外掛
當果個效率咁高 申請又咁麻煩 搞一輪野 相對就會較少咁解

真ge應該有8lv起碼
大把ge靠人carry

打到MGE升唔上去

我自己一日打一兩場，所以好廢
但佢地真係下下爆頭

lv.3啲人嘅skill level已係gnm到ak

琴日比NOVA打到訓係到

琴晚我屌打咗班nova mg 香港5排 係咪你地黎

LV2,le

Lv.2 le會唔會誇咗啲 Lv.3水平我覺得最少都ak，平時真係玩得多mm起碼知咩rank嘅人配翻咩技術

唔知喎，你咩名

有冇silver仔一齊玩下

請問可唔可以加我tg
利申 新手

有冇人睇緊fnatic, 好刺激

玩5e d server場場都10%loss
你地會唔會咁
HKBN 1000MB 上網

佢地成個Group睇緊，不過我係街

你有冇VIP,可以揀HK ser

冇動力裝番驚

點解

個TG group目前99人，就突破100啦
歡迎各位巴打入黎約炮

+1
打到nova 4 懶學拋煙就無打上學

咁多食雞驚我都玩唔哂
csgo 太多高手 入去俾人刷經
0/10係常見

留個靚名
呢兩個禮拜竟然無遇過外掛

成班新手玩緊，一齊啦

日日有掛

玩到MG2 就會開始見好多神奇pre-fire, no info都知你係邊既人

一齊玩？

咪玩啦新手
隻game 我三年前淨玩死鬥都比人姦到乜咁

有冇群嫁

認真，成班silver玩緊

最多係雙AK至DMG呢段
上到LE無遇過 不過排既場咩RANK都有

前日覆ost就由100人升到116人
試下再覆下先

*post

新手留名

MM老鷹以下啲人根本亂鳩咁玩
T又唔識一齊推，CT又唔識保命幫隊友。

講緊我

warm up 30分鐘
500x AK tap
500x AK spray
500x m4 tap
500x m4 spray
???x AWP/其他隨意

利申：我廢

神仙打架場場都 玩唔落手 小鷹落左去月餅

有冇人加我可以陪我玩下

加我地TG群啦

定期推post

留意到faceit個skill lv.係唔可以reference to mm個ranking system

未玩過faceit而家玩5E

係時候又要推一推post

個群死link

Push

樓主仲有冇玩？